四眼禮志呢期個fb食左藥？

好心提多次，有案在身者，唔好接受傳媒訪問，除非你想從政，先考慮自己官司。

即使不幸被判入獄，須服刑兩年或以上者，仲有機會試兩項提早釋放計劃，包括釋前就業計劃、監管下釋放計劃，屆時要見「監管下釋囚委員會」。

自私啲，細心諗諗每個對自己有利嘅機會。

唔係每個人都走到，唔係每個走到嘅人都有政治庇護，唔係每個有政治庇護嘅人都有人照顧。

如果你真心嗌過口號，甚至當梁天琦係精神領袖，就請心存尊重，唔好玩膠。你哋做緊嘅事，謝偉俊幾個月前已經做緊。

甚至早前個個政客都改做「康復香港 時代抗疫」，我都覺得有問題，不過隨大家中意啦。
開哂turbo咁屌

選舉近了

呢種議論咁有料嘅人我地竟然只係選佢入去打

飲咗通渠水
諗通晒